[突發] 有人在白宮網站聯署促請侵侵履行香港關係法

Seek help from President Trump, according to the United States-Hong Kong Policy Act

Created by A.B. on May 11, 2018

According to the United States-Hong Kong Policy Act, United States should play an active role, before, on, and after July 1, 1997, in maintaining Hong Kong's confidence and prosperity, Hong Kong's role as an international financial center. And United States will continue to support the democratization of Hong Kong.

We wish President Trump or Congress can offer a helping hand to ensure Hong Kong Government uphold and enforce our democratic system. On the other hand, further investigate on people who involved in vote-rigging, suppressing human rights & election rights, and violating the sanctions implemented by UN.

President Trump should consider to freeze the U.S.-based assets of the identified individuals, whom hurt this free world, according to the United States-Hong Kong Policy Act.

link:

香港關係法是香港反共人士的保護傘，如果香港關係法被取消，即是無咗美國睇場，中共仲洗比面美國？立刻宣布一國一制二十三條立法拉曬班年輕人去坐洗頭艇都得添。到時香港人特別是年輕又反共的一代被北上上山下鄉接受貧賤再教育甚至徵召入老蟹做炮灰黎大換血都無人幫到你，因為這城市已經同美國已經沒有關係。到時唔只每天150隻蝗殖民，每天十五萬衝落黎都得添，好聽叫補充失去的人囗，其實唔只換血，係連骨髓肝藏心藏都幫你換埋。這是不是所謂焦土?

無咗香港關係法，中共可以取消埋聯匯再把香港的美金儲備收歸國有來救國，香港人的資產歸零，個個用人民幣，窮苦了平民不過中共可以續命，是不是這樣便叫焦土？似自毀長城多啲喎。

同埋呢條廢除香港關係法呢條屎橋對老一輩班賣港賊的影響其實是最小，因為他們在二十年前已經上晒岸有曬外國居留權，身家財產也不在香港，到時佢哋買張機票坐住飛機頭等飲住香檳望住你班香港人被共產。諗起都開心，真係好焦土呀

廢除香港關係法的確會使外資撤走，但中共會理會嗎?相反佢地好開心就真。以前要偷雞摸狗搞小動作侵害香港，不過之後可以光明正大咁玩殘香港。以前美金儲備睇到唔用得，不過之後可以盡情攞好救國，真係未出發先興奮

所以香港關係法及英中聯合聲明是香港的保護傘，萬萬不可廢。亦因為英中聯合聲明及香港關係法係一個使自由世界出師有名的星星之火，共匪當然恨不得立撲㓕這火苗啦。

一定有連登仔串我英美要幫一早幫咗啦，仲洗等咩
好遺憾，就係等到便祕都要等，東歐鐵幕國家由打完ww2開始一樣望民主自由獨立望咗幾十年，所受苦難同香港陷共二十年一定有得比。他們到了時機成熟牆倒眾人推令鐵幕瓦解最後仲入埋歐盟添。現在中共就像當年蘇聯妄圖取代美國霸權，在貿易戰貨幣戰同地緣戰較量，我們何不配合自由世界大棋局大藍圖在適當時候覆桌推牆呢？自毀長城只會使共匪得利

五毛分散注意力?

谷呢條 LINK

谷你個頭 你想死唔好拉香港人陪葬啦
定係你一早上咗岸

叫侵侵做嘢也是五毛?

CHAPTER 66—UNITED STATES-HONG KONG POLICY

There is provision for implementation of a "one country, two systems" policy, under which Hong Kong will retain its current lifestyle and legal, social, and economic systems until at least the year 2047.

Hong Kong plays an important role in today's regional and world economy. This role is reflected in strong economic, cultural, and other ties with the United States that give the United States a strong interest in the continued vitality, prosperity, and stability of Hong Kong.

Support for democratization is a fundamental principle of United States foreign policy. As such, it naturally applies to United States policy toward Hong Kong. This will remain equally true after June 30, 1997.

The human rights of the people of Hong Kong are of great importance to the United States and are directly relevant to United States interests in Hong Kong. A fully successful transition in the exercise of sovereignty over Hong Kong must safeguard human rights in and of themselves. Human rights also serve as a basis for Hong Kong's continued economic prosperity.

我真係好好奇想問下焦土派，點解唔調番轉利用香港關係法去action班華奴走狗賣港賊使佢哋變何志平翻版?

也是,ching hoball👍👍👍💪💪💪

signed

我覺得依樣嘢應該立二十三條時 用， btw, signed

一打唔洗找

岩
完全唔明點解要廢除

推

收皮啦，我想睇香港滅亡呀
快D一國一制

就算香港滅亡也好賣港賊不會因而被禍及,這是不是你想看見的結果?

枯榮大師燒六脈神劍譜唔通係想燒死鳩摩智？

要求Trump凍結違反/侵犯一國兩制嘅官員嘅美國資產先係正路，就好似之前英國凍結俄羅斯官員嘅財產咁，呢個先係好方法，焦到班官嘅後路都無埋同香港一齊死

不過你焦完香港，人哋都攞到啲外匯囉

消滅支那對香港影響最少的話 香港關係法一定要保留

五毛引blcok季節嗎？

焦土以外都係5毛行為 認命吧5毛狗

咁鐘意焦土何解你不劫機撞政總?講到尾你咪又係鍵盤戰士 講就兇狠做就碌撚

救香港 依加仲有幾多年輕人會行動

做曬豬隊友

取消關係法才是五毛共匪

條友仔全家被中情watching now

心水清

點樣履行?而家有咩無履行到
叫侵侵免返香港關稅?

凍結有綠卡的賣港賊的資產，一入境美國即拘留調查，個個變曬何志平，這樣更爽皮啦

要仆街梗係賣港賊仆街
點解要香港人一齊陪佢地

佢哋而家個個有後路就梗係放心賣港啦，香港橫掂都收皮咁點都要拉返一班高官陪葬啦

若是侵侵action睇下佢地重賣唔賣港

up

慢慢地死去！
我寧願即時地死去好過，一怕兩散！

支持美國立即取消對港關係法！

香港現在都是走向滅亡！
比共產黨慢慢熔合你，慢性搶錢，倒不如立即死亡好，等班賣賊一齊陪葬！

五毛Tornado

成班焦土撚個腦裝屎

班傻西冇腦既麻

就算立即死亡都好賣港賊一樣置身事外，要賣港賊負出代價便要侵侵做嘢，凍結賣港賊海外資產再慢慢調查，斷賣港賊後路

Signed
1. 香港啲樓價跌硬
2. 政治庇護硬
3. 等啲港豬醒下都好

請參考佔領行動

中共真係痴撚線

sign個名由侵侵幫你做

咪on9啦
一片彈丸之地共產黨點會咁想要
香港對中國嘅價值就係關係法
無撚左之後佢地走唔到資對中國就完全無價值
然後中港一齊攬炒
樓價暴跌市場重新調整

你知唔知自己講緊乜 思緖混亂無邏輯可言
走脂走脂去飲脱脂奶啦，知不知道香港外匯儲備有幾多美金呀？

這種POST一定有唔少中國大陸五毛狗入來分化搞局!!!

香港人要團結

咁唔係你以為中國要香港係因為情懷?

共匪要西藏做乜？因為情懷？共匪輸出革命為乜？又因為情懷？共匪就是一個反人類反普世的魔鬼。共匪未立國已經想顛覆香港啦，省港大罷工，六七暴動到滲透學界散佈民主蛔龜，又話英國搞普選政府首腦會南侵香港，欺負英國虎落平陽。明明香港由英國管治都幾好呀，中共有外匯賺，為何非趕走英國人不可？因為共匪有向外擴張爭做霸主的野心，共匪就是一個發皇帝夢萬邦來朝的魔鬼，完全沒有想過人類的未來發展。從英國奪取香港是為了滿足其野心
同埋走資係2008年之後先開始的事

快撚D排華啦,屌你老母

炸大亞灣咪焦土囉，焦土狗又唔見宜家開始組織

鍵盤戰士黎㗎

不過要我在支持焦土狗炸大亞灣同支持焦土狗取消香港關係法二揀一的話,我一定揀前者,因為後者是益中共,前者真。焦土

而家嘅中國已經係充滿帝國主義同民族主義嘅國家

宜家咪一樣極速惡化緊，快啲一拍兩散好過啦

pish

香港關係法方便到美國可以用唔同藉口打擊中國

雖然侵仔都係當香港係籌碼用，不過既然香港都死，點解唔幫手打擊最痛恨嘅支共？

今晚光明頂講香港關係法

🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇨🇳🇭🇰

住緊劏房的人，打仗都唔驚，驚取消關係法嗎？最驚的應該係班建制派新界佬等既得利益集團。取消完完全全做個中國人，幾好啊，愛國愛港人士應該支持。

人人有機，實有人去撞，但撞完係無法焦土的。要求取消關係法，凍結香港官員在美資產甚至沒收，制裁香港高科技入口。愛國應該同國家站在一起。祖國強大了，回到祖國懷抱，有何不可？請不要做漢奸賣國賊。

到時變反中亂港咁就好笑，跟住班焦土派忽然愛國，親手捉班反中亂港的建制派交比祖國。呢個世界真好笑。

有無議員去美國要求取消關係法同凍結香港政府官員資產？

愛國應該回中國。嗱我地比機會班愛國人士。

好啊，肥矮毒柒們最想見到的事情。賣港賊值得擁有。

團結取消關係法加油

為何要益班賣港賊

佢哋個個都有護照啦，咁樣焦唔到佢後路㗎

有護照就敢去歐美洗碗咩？香港的物業唔要啦？

愛「中國大陸」的人，應該返去隔離的中國居住，不要享受著香港的自由發達，但用邪惡共產黨制度來破壞香港的文明自由！

今晚返去聽

nonono

要賣港賊被清算

知唔知政府已經dq緊排公屋的香港人
只要你排超過5年政府就會不停突擊要你核實資料

私樓就炒到專業人士都未必買到

其實點玩大部分香港人都食屎
不如攬炒

你估班友唔識分散投資？
最尾死嘅只會係中產，佢嗰班人咪最多唔見一部分錢

d黃絲中產開始淆底

真係無用你班人狂打對台?
香港人一早炒樓炒到係國際上臭名
仲未計你班人私下同大陸同鄉會的人接觸

你估出到去有人接納你班pk

若是你知將來再歸英就唔會咁講

黃屍中產年年袋幾萬退稅,結果最反派錢比基層,仲口臭過掃把頭
唔計閣下的私心,中產死有咩問題

習帝琴日先話要係香港發展高科技,點解呀,因為中興單野令佢發現香港關係法真係好撚緊要.要偷美國佬技術都係要靠香港.

其實呢招唔係益你香港人
專才計劃一早已經滲左大陸的官商界大佬的子女
而大灣區同時宣佈引入大量大陸it人

大陸想用香港做白手套而唔係想要香港人

所以攬炒先最重要

大家有冇理據，證明，例子，數據證明左香港已經完完全全在中國控制之下？

中國人佔香港大學生數目
何志平事件

仲有什麼可以證明中國係完完全全控制香港既實例？

收得皮

閣下才有私心下話 賣港賊一早有外國國籍上咗岸，點解咁想益班賣港賊去外國歎世界？點解咁緊張不要美國做嘢凍結他們財產再拘留調查？

'閣下才有私心下話 賣港賊一早有外國國籍上咗岸，點解咁想益班賣港賊去外國歎世界？點解咁緊張不要美國做嘢凍結'

你條支那人當人盲?

你就支那人，你陷家都支那。咁維護賣港賊嘅你，莫非你係賣港賊的後裔？

你不如去炸大亞灣啦，咁咪真正焦土囉

邊有可能

其實點做都好 中國或成最大贏家

香港人要維護香港關係法

因為取消呢條act死既只有香港人

巴打我幫你推

巴打，我將你2樓段文post去我度

你邊度？Facebook?

我見到了，開新戰場火拼五毛 不過佢地又會不過來嘈嘅 怕咗變相推post?

履行關係法，懲罰賣港賊，咁簡單嘅道理都唔明

履行關係法，懲罰賣港賊

緊係啦，五毛唔敢不服來辯

你個post一樣靜咗

又有人吹要結束香港關係法

唔識唔好亂up啦

346

繼續推

頂唔順d蠢人

有條撚人夠唔夠膽入黎罵戰啊

點樣懲罰法？
到而家為止幫左咩人？

食飯推一推

push

使賣港賊步何志平後塵

關咩事
佢係賄賂畀人捉到正
有無關係法都要拉

唔好話捉到正，剩係凍結賣港賊海外資產已經爽皮啦。戰爭時期諗住走佬避難的賣港賊全部一入境就捉入關㙮那麼監獄，要美國依照關係法封殺他們才是上策

一埸疑犯移交風波，再一次令人懷疑特區政府對保障一國兩制的決心。根據美國國務院提交的《香港政策法》報告（下稱《政策法》），內容披露美國政府曾向特區政府提出引渡一名疑犯，但特首林鄭月娥去年10月應北京政府要求拒絕。箇中所影響的，不單是香港有否依從與外國簽訂的移交逃犯協定，更重要是在一國兩制下，特區政府能否在司法管轄權內自行決定是否移交疑犯。
面對《政策法》報告內容及隨之而起的輿論關注，北京政府與特區政府只是重申外國政府不應干預特區政府的內部事務，試圖將《政策法》淡化為外國政府的政治干預，但若視《政策法》作為外國政府就香港落實一國兩制情況的分析，其實《政策法》的影響遠遠不止如此。若細閱《政策法》報告，內容亦牽涉到出入口管制、文化、科學和學術交流等的經濟文化範疇，因此《政策法》的影響，不單是政治上就香港一國兩制的實施發表意見及監察，而且還有隨後的經貿考量。

一般情況下，即使《政策法》報告對北京逐步蠶食香港高度自治表達關注，但整體上皆認為一國兩制在香港得以落實，視香港為政治、經濟政策與中國不同的地方，承認香港作為一個單獨的關稅區並繼續享有貿易優惠。相反，一旦《政策法》報告認為香港已經喪失自治，將令外國重新審視香港高度自治的狀況，甚至取消原先因香港區別於中國而來的貿易優待。因此，《政策法》不單是外國對一國兩制的政治監察，而是具有其實質的經濟意義。

問題是，當前一國兩制已經被嚴重蠶食，但現行的《香港政策法》並無任何制裁機制，當中只有202（a）條授權美國總統可在香港失去自治的情況下，暫停給予香港特殊待遇──但啟動這個條款等同懲罰香港人，而不是懲罰破壞香港自治的人。因此，美國國會參議員魯比奧一直倡議，另立《香港人權民主法》，以取代早已失去制衡作用的《香港政策法》，將可直接向破壞香港自治者施加制裁（包括凍結其資產及禁止入境美國）。

在中美關係和諧之時，美國對香港自治的考核只是例行公事；但在現時中美貿易戰的大格局下，醞釀多時的《香港人權民主法》，隨時成為美國對中政策的新工具。